無知一問 MacBook charger 可唔可以hand carry ??

少去旅行 唔清楚 唔該

無知一問 你個腦可唔可以hand carry

梗係得啦屌

唔得

上次我就係hand carry

比人當恐怖分子

唔該巴打

屌我三年前都係一樣情況
前兩日先放返出黎

我 Uncle 仲未放得番呀。

我而家唔入得美國

我依家係美國

你就好

好撚掛住香港啊ching

好想去美國

想就做